有冇人可以話我知支那寶d優惠係燒錢定商家出番?

如果燒錢可唔可以燒晒佢d優惠跟住del app

如果係燒錢究竟抵制傷d定係咁燒佢錢傷d??

通常兩邊分，支那寶應該燒多d

睇返中資公司手法，都係自己燒錢搶夠市佔先

其實最近個trend好明顯係錢就燒左，但市佔根本搶唔到，d優惠一少就無人用

D人有優惠咪用lo
八達通方便咁多

以前做間舖，有派過人過黎宣傳，係燒支那寶嘅錢 。

仲有visa master拍卡

咁如果叫大家燒盡支那寶優惠會唔會係正確方向 當然唔係額外消費

其實間舖一樣賺到錢，因為個優惠只係支那寶比，間舖就同支那寶收返原價，但你點肯定到間舖唔係藍？

我諗黃店應該冇乜邊間用支那寶掛。

八達通黨鐵分1.5% DLLM
Use visa master la.

759 都有支那寶

WE7PAY同支那寶都好多人用

貪小便宜，R 著數多

淨佢燒錢。
商家冇影響，佢地袋扣除正常手續費後既金額。

最近又出番d優惠，應該前排一減優惠就無人用